【突發】個木塞爛咗！！！

枝藥油個木塞俾我整斷咗
依家無蓋用
唯有用住甘筍頂住先

有無巴絲有妙計俾我

好好笑

去買個or用膠整個

倒出嚟入密實袋

用曬佢

唔係考慮轉樽而係用甘筍黎代替個塞你又幾有諗頭

甘筍

用保鮮紙+橡根啦，拉緊D就唔會漏

甘筍

攞條野插住

絲

甘筍都得？
咁不如用condom啦

我有諗過

急：保鮮紙

吉g島/日本成 買酒塞

外國

大粒嘅擦紙膠，cut到剛剛好，用保鮮紙包住佢再塞落去

笑撚到仆街

點會用甘

點會用甘筍

去買個樽啦

換個唔用嘅樽仲快過你搵個塞

不如用青瓜

諗到用甘荀，樓主應該IQ超過200

紙皮都得

屋企經常keep住d用完嘅旅行裝沐浴露樽，以備不時之需

第一眼就覺得拎唔返舊甘荀出黎

應該會跌返落去

不用如薄瓜瓜

有聲

喂丫～～爛左啦！

買支水倒哂d水囉

換樽

一直用甘筍啦 幾好唔錯

有冇黃豆？

甘荀準備

個木塞橙色既？

不如直接用包皮好似葡湯咁封住個口。鐘意既放埋入焗爐叮一叮變酥皮，得左

再塞d奇怪嘅嘢會被人以為係汽油彈

用保鮮紙啦 先放一層 再塞住

甘筍右手邊啲深紅色野係咩黎

賣酒有得比你試個d會唔會有

利申 尻up

應該唔難買

換個樽會唔會好d

留名睇你拎唔返出嚟/跌左落去

用blue tape封住佢

用你個閪吸住佢

話你豬又唔撚係豬
話你屎你又唔撚係食屎

極醜惡

甘筍都得嘅話咁Condom都得啦

蠟燭得唔得

絲打幾好創意

你個野爛左呀

甘你老母

講笑

鮑魚

買枝新
再用新個枝個塞塞住舊個枝

無限loop

嗱 傲嬌明日香呢 就......

寄到黎，你條甘荀都變壞左啦

出現了！

劉冠傳

甘荀上面雕d螺旋坑
再搵個支裝飲品蓋扭落條甘荀到
唔洗扭好實
甘荀塞入d就ok

跌埋落去就好笑

原條上就無呢個問題

正皮係畀甘筍嘅

心理準備

買支紅酒隊左佢

你個野壞左呀

借碌鳩比妳 自取

好撚有創意

diu

錫紙

呢枝油雪凍咗好似會變膏狀
咪唔洗搵嘢塞住

係地鐵笑到收唔到聲

諗起極醜惡

咁都比你諗到 可唔可娶你返屋企

條甘荀有無潤滑過先用

甘荀都俾你諗到
抵我俾正皮你啦

有創意
正評

你個塞壞左哦
你個塞壞左哦

屌

不如試吓用薯仔

利申：好鍾意食薯仔

手指尾咪得囉

咩事